{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_018989",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "신안군의 행정지명별 관할 법정지명"
    },
    "text": "新安郡の行政地名別管轄法定地名 (신안군의 행정지명별 관할 법정지명)\\n\nこの資料は2010年1月に行政安全部が提供した資料を基に再整理したものだ。 該当資料は市·郡·区順に従っており、東·邑·面はカナダ順に再整理されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "新安郡にはどの行政地名がありますか？",
            "answer": "新安郡には以下の行政地名があります: 新安面、聚梅面、興安面、興陽面、鳳山面、鳳城面、鳳凰面、鳳山邑、鳳凰邑、鳳城邑、鳳陽邑、聚梅邑、興陽邑、興安邑、新安邑"
        },
        {
            "question": "新安面の管轄法定地名は何ですか？",
            "answer": "新安面の管轄法定地名は以下の通りです: 新安里、新安面、上定里、下定里"
        },
        {
            "question": "聚梅面にはどの管轄法定地名がありますか？",
            "answer": "聚梅面には以下の管轄法定地名があります: 聚梅里、聚梅面、蓮池里、五和里"
        },
        {
            "question": "興安面の管轄法定地名はどれですか？",
            "answer": "興安面の管轄法定地名は以下の通りです: 興安里、興安面、希望里、光明里"
        },
        {
            "question": "興陽面にはどの行政地名が含まれていますか？",
            "answer": "興陽面には以下の行政地名が含まれています: 興陽里、興陽面、陽明里、光明里"
        },
        {
            "question": "鳳山面の管轄法定地名はどれですか？",
            "answer": "鳳山面の管轄法定地名は以下の通りです: 鳳山里、鳳山面、石井里、領河里"
        },
        {
            "question": "鳳城面にはどの管轄法定地名がありますか？",
            "answer": "鳳城面には以下の管轄法定地名があります: 鳳城里、鳳城面、鳳城里、鳳城里"
        },
        {
            "question": "鳳凰面の管轄法定地名は何ですか？",
            "answer": "鳳凰面の管轄法定地名は以下の通りです: 鳳凰里、鳳凰面、領河里、鳳凰里"
        },
        {
            "question": "鳳山邑にはどの行政地名が含まれていますか？",
            "answer": "鳳山邑には以下の行政地名が含まれています: 鳳山里、鳳山邑、石井里、領河里"
        },
        {
            "question": "鳳凰邑の管轄法定地名はどれですか？",
            "answer": "鳳凰邑の管轄法定地名は以下の通りです: 鳳凰里、鳳凰邑、領河里、鳳凰里"
        },
        {
            "question": "鳳城邑にはどの管轄法定地名がありますか？",
            "answer": "鳳城邑には以下の管轄法定地名があります: 鳳城里、鳳城邑、鳳城里、鳳城里"
        },
        {
            "question": "鳳陽邑の管轄法定地名は何ですか？",
            "answer": "鳳陽邑の管轄法定地名は以下の通りです: 鳳陽里、鳳陽邑、領河里、鳳陽里"
        },
        {
            "question": "聚梅邑にはどの行政地名が含まれていますか？",
            "answer": "聚梅邑には以下の行政地名が含まれています: 聚梅里、聚梅邑、蓮池里、五和里"
        },
        {
            "question": "興陽邑の管轄法定地名はどれですか？",
            "answer": "興陽邑の管轄法定地名は以下の通りです: 興陽里、興陽邑、希望里、光明里"
        },
        {
            "question": "興安邑にはどの管轄法定地名がありますか？",
            "answer": "興安邑には以下の管轄法定地名があります: 興安里、興安邑、希望里、光明里"
        },
        {
            "question": "新安邑の管轄法定地名は何ですか？",
            "answer": "新安邑の管轄法定地名は以下の通りです: 新安里、新安邑、上定里、下定里"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 84,
        "QA": 664
    }
}